大四喜 - IG

Hey乜嘢叫做ig我哋唔知
我哋淨係知 企上台我哋可以
有心唔怕遲 請你聽我哋講先
我哋有吉士 幾多歲都好都未會怕瘀

Hey乜嘢叫做ig我哋唔知
我哋淨係知 香港人乜都敢試
獅子山精神 有乜嘢都要行先
聽我講埋先 肯do喺香港實有發展

乜嘢叫做ig我哋唔知
我哋淨係知 乜嘢叫做禮義廉恥
正義唔伸張 國家就會係咁先
一味玩ig 一味講呢啲問你點知

乜嘢叫做ig我哋唔知
我哋淨係知 廣東話就好多意思
廣府九韻玩落更加有拍子
一味abc 一味講呢啲

YO 其實我哋大四喜乜嘢都知
所有潮流新事物我哋乜都肯試
人生流流長咁做先有意義
所有年齡層咁樣做先會啱key
其實我哋大四喜乜嘢都知
所有潮流新事物我哋乜都肯試
人生流流長咁做先有意義
所有年齡層咁樣做先會啱key

笑到仆街 好正

新界飛！！！

好撚爆

劉馬車？

耆英扮hiphop

正

我哋淨係知 乜嘢叫做禮義廉恥

道德撚